- POST /decode

входные параметры:

VIN - вин машины для декодирования

timeout - время за которое должен выполнится запрос,
при нулевом timeout запрос выполняется асинхронно

Задача энподинта за timeout обратится к внешнему АПИ (https://vpic.nhtsa.dot.gov/api/)
и получить информацию о вине

В случае неудачи - вернуть ошибку.

Результат должен сохраняться в базу на ваше усмотрение

- GET /vins/{vin}

получить инфу о сохраненном вине. Если в данный момент все еще происходит запрос о декодировании вина, который запрашивается - вернуть соответствующие сообщение с просьбой вернуться позже.